份工做得唔開心，人地叫你轉工，咁做人做得唔開心呢?

點解唔可以華麗轉生?

問汪明荃

風景不轉心景轉

咁工作唔開心都可以咁做啫

你點解做人唔開心先

樓主每日都開十鳩幾個post
真係好撚得閒咁款